十七歲仔 今日人生第一次反包皮出左事

今日沖涼時 因為龜頭痕 所以反左包皮出黎清洗 但以前未試過 之後沖完涼反唔返上去點算好 上google 話會磨擦到發炎 係咪真

多唔多包皮屎牙

切d包皮落黎煎五成熟 食左佢就無事

好污jo 洗完乾淨曬 但以家反唔到

收皮啦假膠

RIP 可以考慮下做太監

唔洗反啦，當割左皮包

長痛不如短痛，正接成條切咗去

以為Psg個包皮

第一次反包皮係用飛機杯，之後就好易反到

咪笑 好橙

如果我個包皮好唔番 我係唔會出

認真post

認真 睇醫生
佢會揾冰敷同你反返

樓下女醫生黎 ...

去叫雞，等大姐姐幫你

拎啲口水捽捽佢